屎好黑04：頭寒, 唔好再打, 以後唔再踢歐聯！

痴線架, d人都痴線架！

上場黑2球pen 今場送返6蛋比你

不打了

同伯頓有咩分別

俾人sm

唔似職業球會踢緊波
似對緊小學雞